科大學生會真識玩

召集咁多位已經check-in咗嘅宿生！每晚準時十點打開窗大叫：

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可
黑警 還眼
香港人 加油
Free Hong Kong Democracy Now
Fight For Freedom Stand With Hong Kong

叫到有人拍你門口話「SB，吵啥」，跟住答佢未到十一點quiet hour！跟手大叫平反六四！

相片來源:香港網絡大典

你地係咪仲天真以為呢個政府值得我地信任？仲信政府既承諾？係咪時候否決依個唔聽民意既政府？咁都收貨既話只可以話我地抵撚死，預備定你同子子孫孫入集中營做奴隸啦！

要記住，香港唔係一個地方，係住呢度既人！我地先係香港既核心，香港既主人！無左我地，政府根本唔係一回事！點解要比依個草菅人命既政府拖住鼻子走！
有人以為宣告一國兩制同中英聯合聲明失效就會無西方國家幫手，其實唔啱
只要你將呢場運動變成自由民主vs極權主義
外國係無得唔幫。9月8日，不見不散！

Five Demands:

Complete withdrawal of the extradition bill from the legislative process
Retraction of the "riot" characterisation
Release and exoneration of arrested protesters
Establishment of an independent commission of inquiry into police conduct and use of force during the protests
Resignation of Carrie Lam and the implementation of universal suffrage for Legislative Council and Chief Executive elections

一大

真 一大

真一大，今晚一齊十點準時嗌

一大萬歲

記住5-1永遠唔會=0

Proud of my school

掂

尋晚UST都已經有人喺啲hall度嗌

同d大陸仔玩平反64 challenge

師弟妹們，加油！

晚晚都要叫！！！！

叫撚到啲支那仔quit hall

全面抵制藍色餐廳
一齊打經濟戰

五大訴求 缺一不可
咪撚改口號 送中仲未正式撤回 依家只係動議

大家點睇脫共？

再睇吓poly嘅罷食

推

必問：

有幾倍OT收，係咪仲要"好合理要屌埋女示者"咁辛苦？？？

民主訴求，缺一不可；

以眼還眼，鷹犬全鎖；

有錯企定，即決勿拖！

民主斬件，仲當我傻！

屌你老母，未贏收科？

除非你係個班那埋護照旁身嘅扮民霸權，永續利益獨賣囉！！！

林鄭特首向惡勢力低頭！強烈要求民建聯向林鄭施壓！！否則一票不投民建聯！！！